10後真係幾慘, 捱貴樓，貴股票

70食經濟起飛發達
80炒樓發達
90炒iPhone 發達
00炒美股發達

10後真係咩都無

10炒bitcoin

咪傻喇 仲有crypto世界 大把野比佢地炒

真心想知邊個炒iphone發達
先達狗

痴撚線
10後駛撚靠自己發達咩
靠70後嘅老豆就搞掂
So, 10後或成最大贏家

10 後比盡未10歲頭 對錢有無概念都未知啦 唔驚

90後表示仲係窮撚，仲未發到達

10後仲讀書，讀完書出嚟都要幾年後，到時咩環境無人知，可能大把機會都唔一定

人地十歲就炒bitcoin嫁喇

大把70後住公屋拎老綜
80後租左幾十年樓沒上車
90後捱貴樓
00後被食哂學術自由/武肺沒學返

麥長青

10後可以炒大麻喎，你睇下依家周街都有人吸毒稍為on9啲嘅仲擺上IG話人知自己好撚型識隊草

過多幾年10個有8個都隊草架啦

有daddy咪得

幾多個十年後都一樣有嘢炒

佢地有老豆老母間屋

SCAM都炒